fb班金毛仔好似好自豪自己做地盤咁

成日自貼地盤相
唔知點解我對自己做地盤會有種羞恥既感覺
唔想俾人知呢份職業
去銀行整野又好，識新朋友又好
都唔知點答人地做咩職業
真係好驚俾人睇唔起

你白鴿眼姐

圖?

屌你老味唔係偷唔係搶，用自己勞力搵錢有咩問題
你自己睇唔起自己無人睇得起你

成日見到銀行櫃枱職員
俾班做外勤阿叔 阿姐𨳒

地盤佬好玻璃心

其實有咩問題 咪又係一份職業 唔係偷又唔係搶
唔需要特別自豪/自卑